[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

隻game已經打爆左啦，仲搞咁多做乜，收山啦

本人反對一切騷擾居民，以及侵犯他人私隱既行為，對於有人將某部分人既個人資料公諸於世，給予最強烈既譴責，請各方保持克制，尊重他人私隱！

push

自推十連發

三

四

五

碌

柒

bye

尻

yeah

認真，每次針對單一怪獸，可對怪獸造成極大精神攻擊

20連

推

好似幾好玩

最緊要多人一齊玩

pish

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

打呢個副本，可以一有怪獸黎幫拖，就即刻轉去第二區繼續搞

冇人理算了聽日再推

Push

除左之前嘅尋親活動繼續令班狗社交受打擊，仲要俾佢地班仔女以佢老豆老母為恥
香港教育點失敗都唔會鼓吹暴力，班狗好多都有仔女讀緊中學、小學

心理背景：
班黑警面對市民、其他公務員嘅唾罵都視若無睹、一錯在錯，原因有二：
1. 為左令屋企人有好生活、小朋友物質條件充裕，就算自己爛面，都要埋沒良心繼續攞份狗糧。
2. 街外人點睇唔理，反正自己生活圈子都係自己友圍爐，唔會覺得孤獨。

行動：

9月2號開學日，我地打工仔同大學生一齊請假一天，於各個間中、小學門口派發黑警濫用暴力嘅海報單張，尤其係對冇防具嘅市民都打/開槍（常見於連儂牆嗰啲）
為左真實呈現，要彩色印刷A4 size
派傳單唔係鼓勵遊行乜乜乜，而係傳達真相，所以唔犯法。

攻效：
開學第一堂要教嘅字係個「警黑」字。
如果小朋友/學生收到傳單，見到自己老豆老母嘅工作就係無差別打市民、向市民開槍，令到普通市民都無辜流血，一定好受打擊，返去問老豆老母點解要咁做

影響：
1. 令黑警眾叛親離，連親生仔女都唾棄佢地，心理崩潰
2. 令佢地小朋友心理受影響，令黑警要花多啲時間處理仔女情緒問題、修補關係，影響黑警於週末遊行嘅出勤率。
3. 仔女為佢地黑警父母嘅惡行得到報應，警惕世人唔好為虎作倀、助紂為虐。

事前籌備：
1. 繼續整理過去6月至今嘅濫暴圖片，並持續收集嚟緊可能發生嘅濫暴素材。
2. 由於大量彩色列印需時，現時可以先行印刷已發生、fact checked嘅濫用暴力素材，下次發夢亦可以先行派發測試反應。

認同請推post/討論
[跪求文宣急入] 攻心2.0 - 開學日去學校門口派黑警濫暴傳單

麻包袋

打副本啦大家

幫手推

光復香港
時代革命

光復香港

喂個班垃圾黃屍好停啦 破壞香港穩定同繁榮

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要